會員 香港人改變世界 係多個不相關post 用‘金剛棒’留言 極阻礙用戶體驗

1. 內容同主題完全無關，亦冇公共性
單純為攻擊另一巴打
2. 極影響閱讀
3. 同類內容，該用戶已係政事台狂推兩個post長年置頂
4. 連登唔係亦不應成為私怨壁布板
5. 按過往處理係短暫或永久bam accoumy

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言或封鎖帳號。
如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖。
詳情：

好心連仔就做嘢bam洗版/金鋼棒啦，一早講咗又唔做，呢度係討論區，唔係革命告示板，下下一堆金鋼棒飛埋嚟，真係好影響其他會員，舉報咗又唔處理

連仔有做野 我俾佢warn過